本民青普港大幫中大幫浸大幫容癌仇狗盧狗集團全面進場

本民青= 本民前 ，民族黨，青政

快撚D落街站la ，補選蒞拿，屌你老母！成班飛機友，咪撚打飛機la,落街面對群眾LA，仆街！！

補選近了，快d落街做街站

補選近了，快d落街做街站
唔好起fb連登打飛機

傻仔

補選近了！

屌你老母krazy8

再嘈用時代革命消滅你

Hi本土第一健筆

jojo wu，咪撚打飛機嘞，快撚d幫仇狗開街站啦

熱狗青城都同你割席 收皮啦

收撚皮LA,屌你老母尾